戴con 係唔係會靚仔d

有冇高手指教下
除同戴

用1日 定7日好 unlimited budget

唔好呃自己啦
同髮型着衫一樣
你係靚仔就靚仔

btw深近視帶con隻眼咪大d
你近視唔深其實無分別
戴左靚仔/女 個d叫大眼仔

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

唔一定
我中意帶圓鏡嘅
好想比佢地屌
屌到我射

眼鏡唔會改變到你個樣架

蘇永康

樓主慳返筆買con嘅錢好過，做下其他增值自己嘅野。

黑框

唔好再痴漢我

睇人
有啲人唔戴眼鏡個樣好怪